一人一個高風險手淫嘅方法

我先
倒立打飛機

坐係更亭入面打

呢個算唔算

用中指一野插落自己龜頭
要成條手指入撚曬
個位度得好嘅話
仲爽過打十次丁

之前有個咩自慰至死嘅統計嘅post 用好撚多個袋笠住自己個頭再用電線纏住個頭

插入電動鉛筆刨

一路沖熱水涼一路打飛機

一年美國咁樣死好多人

岩岩我先做完黎

細佬縮左一縮

會點

我都想知

會死，美國一年好多

人形蜈蚣2個男主用磨砂紙打飛機

刨皮咩

射完腳軟跌低？

成早都咁架喎

點解沖熱水涼打嗰陣會死

心臟果啲野？

屌on9
就算你平時唔咁做你都會死架啦

因為好似話精唔可以喺高溫下生存，最高37°C，如果邊射精啲精一出就死... 粒蛋好傷

利申: 9 up